邊度存阻力帶買呀？

點先搵到適合的磅數呀

運動鋪健身區會有

淘寶都好多 大家都好愛祖國，支持淘寶